其實如果一架車撞埋嚟嗰陣我一拳打過去可唔可以抵消個衝力？

咁係咪頂多個拳頭會受傷？

最多手指甲刮花

其實撞車只要身體唔係main body 撞到，而係衝到手腳，咁個力就會手腳食哂，最多斷手腳，保住條命仔

係

一腳會好啲，腳嘅力係手嘅4倍

動量恆守係咩你都唔知

F=ma
a夠大，出拳夠快就得，好似係

利申CE Phy拎C

BB車？

兩個都係rigid body就可以1-1=0
但現實有reaction force
所以都係兩敗俱傷

只係唔係人地打你，係你自己個reaction force

向後跳可能冇咁傷

會

打到自己入ICU

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
不Gay的瘋
(狗隻#150100)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

其名為三角龍之拳